比d掙扎都係要死武肺，咪撚再吹大隻可以唔帶口罩

大隻最易病

未健心